個世界係咪就快玩完？

我每晚臨訓前都會睇新聞
然後睇下個世界發生緊咩事
每一日自己又做緊啲咩事...

世界另一邊每日都有人或者動物承受緊痛苦
而世界呢邊有人依然hehehaha 吃喝玩樂
盡情破壞浪廢地球

究竟係咪我太認真？
有時真係覺得個世界好fuck up
但係我又可以做到啲咩
第二朝又繼續返一份對世界無咩貢獻嘅工
睇住班有錢人 政府 玩死個世界

等死

正常 香港 會有既無力感超大
根本做唔到啲咩黎影響大環境

正常氣候循環

世界唔會玩完 係人類玩完啫